Dyson VS 正負零 VS 小米

屋企隻吸塵機虧虧地，想換過部
有3000蚊預算，考慮緊呢三個牌子
邊隻好？

小米：
$1599
最平，CP值最高
有Dyson 8成功力，價錢平一倍

正負零：
$20xx ~ $24xx
台灣野，平Dyson 少少

Dyson V8：
$28xx
知道一定係最勁，但個價錢夠買上面其中一隻再加其實家電

有錢咪買貴啲冇錢係咪平啲

Dyson D款真係好核突 唔識欣賞

小米

小米都擺落黎
鬥邊部易壞d?

小米啦。有壞包換
朋友5個月換咗3次 嚟咁會再換多1次

小米勁易壞
正負零 用料cheap 唔夠力
dyson 舊電成日都話出事, 但有得換battery module

V8 個續航力 好鳩屎
用過就知唔值咁貴

今時今日重小米..

佢真係好開心好自豪咁周圍同人講
買部嘢用咗就嚟半年。都仲係全新

Dyson

一定係小米 因為唔係我用

考慮得小米
即係你都無乜錢
有平買平啦

Dyson for sure

5個月換3次
5個月壞3次？

利申用緊正負零
唔錯, 重點係開最細已經夠吸 同埋唔嘈 夜晚12點後照開黎吸塵

用過
正負0... 吸力弱 唔建議買, 優點係輕身 (pricehk 搵, ~1500 有交易)

小米就算啦...盡量唔好買大陸牌

dyson 未用過... 有budget就買啦

利申: 用緊Karcher vc4i plus

咁多人推薦小米？
我用開bosch, 之前都係買~$2000
用左三年幾了

Dyson v8
最多係死電 幾舊水

死窮撚 dyson咁平都買唔起

2020年仲考慮紅色企業
藍絲?

支持原創Dyson
想平水貨平少少

喺連登唔好問小米

利申 Dyson fans

dyson 用4年先壞舊電 真心唔好用

小米見人地個個月都有得換新 差好遠

用緊正負零第三代

吸力夠用，屋企周地貓砂都無問題

反而問題係個“爬”有d 細，同埋個碌卡頭髮卡得好勁又難清